有無人發現呢幾日開最多IZONE行動POST提大家既人今日唔見左..

又話光復kpop 唐記革命既 最後發現原來你係冷氣軍師 好失望..

收到phone佢感動到流淚流到虛脫送咗入院

撐IZONE其實已經加深左光復kpop既難度..

導清仲未比人咒能死?

估唔到佢咁快犧牲左 怪錯清了..

比ONCE咒死都未到比隻降狗咒死啦

收到風個手足琴日俾狗的咗入臭格...

比人sowon..?

唔知你講邊個但係人都知現場做實事嘅前線手足係上唔到網..

詳細唔講啦...